點睇大眼豆米高揸5系gt打晒飛機？

係咪好快好型架？
出黎走轉呀廢柴

希哥好似話過揸ECHO走大山都放飛BMW

lm

平有平渣貴有貴用，下下笑人渣紙皮其實都冇咩益處。

echo vs 5gt

其實我真係想知佢揸咩年份5系 日撚日係咁係到串9d jazz仔

叫條撚樣食屎啦 揸爸爸架車充大頭

係咁踏鳩人地架車

個個post都入去貼相 淨係依個post扮睇唔到

留名等黃色jazz圖

你睇佢淨係識post撞車相
我估佢都係淨係識玩碰碰車架啦
如果唔係, 又點會淨係識講襟唔襟撞?

唉又潛咗啦佢
無撚用

jazz 咩事得罪佢

真係個個post 都見到佢
碌碌下見到黃色就知一定係佢

條友淨係識貼呢張圖

仲要老豆車

我愛5系GT

其實確定左佢真係揸5仔未？

係咪平時揸5系慢得濟 連jazz都推到佢 所以嬲呀

佢可能仲生存係03年，永遠貼架03雀屎仔出黎

佢自稱又買咗架x1d

話之佢買火箭，弱雞到爆

佢真係好撚煩

好似d人刷存在感咁
打得太多飛機打到咁

應該有精神病

佢似係俾jazz玩過俾人當傻仔唔甘心

條友又嚟料

條友 on9當有趣，由佢

揸寶馬好巴閉？講真依家香港揸寶馬真係好撚普通，我買部M3 F80都係貪佢載到幾個人又跑得下當腳車用，揸部5系gt就打晒飛機 笑而不語

M3

你個名好正

條友大技就係扮盲

真人識得佢
佢部寶馬都係老豆出錢

終於有朋友出聲

黃色jazz.jpg

叫佢出黎面對

大眼豆米高話h車係垃圾，想睇下佢部5系有幾撚勁

唔係m車唔好周圍串77啦

老豆唔比買咁貴啊

條友仔深潛左

5系

一早block柒咗條傻鳩啦

人地係5GT喎，啲相又唔係喺香港，醒少少啦ching

所以呢？有分別？
呢隻咁嘅過街老鼠都有護主犬

我有份追擊佢都叫護主犬，醒少少當幫忙啦柒頭

曲到咁都睇唔明

我都曲緊